2020政府intern討論區（6）

繼續討論...

2020政府intern討論區(6)

眼殘

TD011 收到in麻煩單聲仲等緊 唉

請問EPD vts 有冇人已經收到offer 啦
等到絕望

通常收到phone call offer之後幾耐有email?

Lm
有冇把絲in LCSD

有無人有入境intern offer呀

運輸署出左未

我收到統計處phone call offer之後 過咗3日都未有email我諗唔喺全部都有email通知

Ching post幾？

有呀
你幾時？
我聽日in

上個（6）冇左 繼續討論

出左

有冇巴絲聽日in oshc ra呀

Ofca苦主

上一個(6) post in 咗個位巴打介唔介意留tg傾吓? 你係咪formal dressing? in 咗幾耐?駛唔駛帶咩文件

Post 7呀！

我前2日in 完啦
加油呀
你咩post? 我係conservation office

你in成點？
thanks呀 我venue

個日勁緊張 自介都講到一舊舊
Eat shit ed

我都想知